港獨係事在必行 差在幾時

連登成日有人講叫首歌做國歌會出事
會失民意
會失國際好感
呢兩日究竟你地有無出過去呢？
我琴日去左馬鞍山，今日去埋沙田
馬鞍山有人叫右手擺心口嚟唱，在場唱歌既聲線依然係咁大
沙田更加唔洗講
喺Facebook見到更多更多人話香港國歌正，國歌好野等等
係，絕對會有人唔buy，但教育就係咁，教育本身就係灌輸。
我地香港人，做左咁多年都係順民大多數，因為教育係同我地講，做順民，乜都順就啱
但因為我地作為香港人，我地既責任就係令更多香港人反思身份認同，反思香港主權
叫佢做國歌，係完全將大家心中關注港獨可行性既疑慮撇下，而呢一步好重要，因為港獨係必然，只係差在幾時。
你地話應該Focus返落五大訴求道，其實大家心知肚明，五大訴求係要完全達成，但背後已經牽涉香港屬城屬國既問題。
今次運動，絕對係慢推港獨第一步。
唔好再話變質，從有五大訴求起呢場運動就已經唔只係一場反修例運動，呢場運動既本質就係香港人對中國政府既極不信任。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

心中想港獨
唔洗嗌出嚟
我地唱出嚟
今時今日仲覺得香港可以返轉頭
麻煩諗下溫水煮蛙
麻煩諗下中國幾多次唔以正式渠道釋法
麻煩諗下我地回歸左五十年既一半未
麻煩諗下我地由回歸起比中國搞左幾多次

民意失焦撚乜野都話唔得架啦, 唔洗理佢地 佢地九成九出席率係0%, 坐係屋企同D 藍絲口吻一致講失民意失焦

依家繼續出去都係不斷送頭，不如一齊反擊

你離係同溫層 梗聽到歌聲響亮
而家講緊數以百萬計既支持者 而家訴求又滿足左一個 但仲有四個 如果而家將注意力帶到去港獨 運動會失去好多支持者
200萬人 有好多係上一輩 佢地好多只反赤化 守護自由 追求民主 未必支持獨立
叫港獨旗號只會令支持者 不增反跌
黃之鋒咁做先正確
唔好幻想西方等緊香港人自己開聲表態 西方唔會幫 目前想港獨既人 顯然無一半

我老母隔離個阿嬸琴日都唱到喊曬口啵...
我知連登好多叻人，但未至於講得出港獨既就係唔諗野，活於同溫層囉

同埋無人打住港獨旗號 你幾時喺出面聽到人打著港獨旗號示威遊行？？？？？

講要獨立 只會令西方撐示威既理據瞬間瓦解

用黃絲會升級慢慢升級接受
咩圍警局 71 襲警 燃燒彈 舉美國旗 事前次次都過失民心 黎預測大家都會接受港獨 係錯誤
激進方式 同 運動目標 係兩回事
大家接受 係因為政府警察 總係事前比示威一方行動方式 更加過份
但連個目標都變埋 好多人會從此覺得運動變質 一去不返

你覺得香港750萬人 有支持港獨既 有幾多成
你轉左旗號 美國會點反應？

你係人民日報啲記者？

叫得首歌做國歌 點令人唔聯想到港獨？

咁其實港獨係遲早既事
因為叫一首歌做國歌，連登仔敏感左幾日，又為同埋我都唔係一嚟就同你講而家係搞港屈咩毛起下我底都得掛

淨係身分認同已經好好
身分認同就會有民族主義意識

好同意
經過反送中一役
香港民族意識係前所未有咁強烈
呢幾個月嘅事就係將來香港國民嘅共同回憶
可能我死之前都未見到香港獨立
客觀因素嚟講太困難
但我深信必會有呢一日
港獨嘅種子大家已親手埋下
只係靜待開花結果嘅一日

隻歌係建立香港民族意識
你有冇試過唱國歌唱到喊？我就第一次了

現階段只能做，不能明言
抗中共過程自然能建立民族國家意識

只要200萬反送中兄弟姐妹大部份支持，就勢不可擋

中共解體之時
可能你會覺得好荒謬
但當年蘇聯解體續個地區各自宣布獨立都係咁
睇番歷史而家既中共同當年既蘇共真係好似
香港就好似行緊以前蘇聯加盟國既舊路咁

我地應該要雙普選
脫離中共管治
再聯合台灣
將民主傳入大陸
最後統一中港台中華民族
而唔係要香港國
係都聯合台灣合成聯邦

香港要由香港人話事
而唔係受外國勢力操控

正解
五大訴求一夾集港獨二字
前功盡廢

沒錯
西方失去左個理由撐你
靠自己？含得啦